大家對邊套卡通好深印象？

以前上午校補完習
九秒九狗衝開電視睇電童
星期六日捕住洛克人EXE同卡比

好懷念

微星小超人
超級小貓咪
徽章戰士
外星BB撞地球

睇到標題正想入嚟講電童

換電嗰陣，我真心流哂口水

機動警察

衰仔樂園

鬼神童子 好鐘意佢未解除封印前傻下傻下咁，解除左後係另一個style
印象中仲係保全叔配音

父愛如山

東京喵喵

勇者指令

彩雲國物語
孤星淚
神雕第一季

星之卡比
好得意
GBA星之卡比好好玩

鏡G大迷宮